# MIPT Taskbook LaTeX Style #

Стилевой файл LaTeX для задавальников МФТИ.

## Структура репозитория

- **miptmath.sty** представляет собой стилевой файл для подключения при верстке задавальинков.
- **definitions.tex** общие определения, связанные с кафедрой и институтом, которые удобно подключать во все файлы задавальников.
- **demo.tex** исходный код демонстрирующий использование стилевого файла.
- **readme.md** это описание.
